# Gerenciador Tarefas Fiap Frontend

Website criado para o conteúdo da disciplina de Frontend/UX.

# Frameworks utilizados
- Nextjs
- React

## Getting Started

Instalação das dependências:
npm i

Iniciar:
npm run dev

Abrir em [http://localhost:3000].
